[冠聯代表登場]美女眾多不能盡錄 2018-19 LIHKG香港女神總會盃第二圈投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

(非)陳靜vs劉穎鏇(冠)
(甲)陳自瑤vs衛詩雅(乙)
(非)趙希洛vs莊錠欣(冠)
(乙)鄭宇澄vs譚凱琪(非)
(非)李蔓瑩vs陳庭欣(冠)
(甲)陳敏vs林穎彤(乙)
(冠)陳煒vs朱智賢(甲)
(冠)黃心穎vs何依婷(乙)
(乙)龔嘉欣vs陳潔玲(甲)
(非)湯唯vs王敏奕(甲)
(冠)孫慧雪vs陳華鑫(乙)
(甲)劉佩玥vs趙慧珊@SG(冠)

2018-19 LIHKG香港女神總會盃第二圈

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2018-11-17 12am-10pm

(非聯)陳靜vs劉穎鏇(冠1)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:02am-10:02pm

(甲2)陳自瑤vs衛詩雅(乙3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:04am-10:04pm

(非聯)趙希洛vs莊錠欣(冠6)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:06am-10:06pm

(乙5)鄭宇澄vs譚凱琪(非聯)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:08am-10:08pm

(非聯)李蔓瑩vs陳庭欣(冠17)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:10am-10:10pm

(甲15)陳敏vs林穎彤(乙2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:12am-10:12pm

(冠8)陳煒vs朱智賢(甲3)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:14am-10:14pm

(冠18)黃心穎vs何依婷(乙7)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:16am-10:16pm

(乙8)龔嘉欣vs陳潔玲(甲13)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:18am-10:18pm

(非聯)湯唯vs王敏奕(甲4)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:20am-10:20pm

(冠9)孫慧雪vs陳華鑫(乙9)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-17 12:22am-10:22pm

(甲9)劉佩玥vs趙慧珊@SG(冠11)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

聽日既

(超)陳嘉倩vs岑麗香(冠)
(甲)姚子羚vs鄺潔楹(乙)
(非)陳嘉靖vs林泳淘(冠)
(乙)林凱恩vs黃翠如(冠)
(冠)彭慧中vs袁澧林(冠)
(冠)黃智雯vs呂慧儀(非)
(冠)李施嬅vs陳穎欣@SG(超)
(冠)朱晨麗vs楊偲泳(非)
(甲)吳嘉熙@SGvs何超蓮(乙)
(非)曾淑雅vs陳嘉寶(冠)
(冠)游蕙禎vs湯怡(冠)
(非)周秀娜vs湯洛雯(甲)

盃賽真係爆冷溫床
屌你都無人

第一場已經爆

樓主好撚有創意